[文長] 我跪求下你哋幫手簽咗個英國國會BNO平權

我每日mon住呢個BNO平權, 每日都淨係見到1000至2000個人簽, 各位巴絲, 距離截止時間淨返一個月, 你可能覺得簽咗, 佢最多攞入國會討論下就算, 都未必過或者你冇bno唔關你事, 就係因為你冇所以先更加要簽, 你要明白可能你阿爸阿媽有bno又或者你嘅伴侶有bno, 到時真係平咗權嘅時候你阿爸阿媽可以傳畀你, 親人/伴侶團聚 etc.

你或者會覺得香港是我家, 我點解要走, 但係麻煩各位都諗下我哋有700+個義士畀人拉咗, 假設佢哋阿爸阿媽或者伴侶係有bno, 而bno又平到權嘅話, 就算佢哋有冇犯罪紀錄, 佢哋都可以有, 佢哋700+個人為咗我哋, 放棄咗自己嘅前途, 而家叫你簽個名啫, 衰咗最多咪嘥你一分鐘但係成功咗你有機會幫到佢哋製造一個更好更安全嘅未來

睇返舊時啲數據真係好悲哀, 2018年底合共有340萬人有bno, 但係當中只係得17萬人持有有效bno, 我明相比起廁板, 申請bno手續又比較煩又比較貴, 但係你未申請嘅我懇求你而家申請番, 全家如果淨係得你一個有, 你要記住, 如果平到權, 你有機會救到全家, 唔知點樣申請或者唔知自己有冇嘅, 歡迎喺下面條link去返連登post自己睇, 有咁多位巴絲做咗咁多功課寫埋網頁畀大家你唔係唔申請呀? 咁多唔同人嘅經驗, 你淨係跟住步驟做都唔肯嘅話我幫你唔到
煩緊搵唔到副署人嘅你唔好絕望, 要繼續搵, 我都幫阿爸阿媽搵緊

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未

『薪火相傳』BNO 續期資訊 - 可能係全世界最有用嘅 BNO 續領資訊網站

唔知大家有冇聽過抵壘政策, 詳細資料可以參考一下wiki, 如果到時英國政府突然間推抵壘政策, 只限持有有效bno人士, 咁你本身有, 但係過咗期冇再續返咪好蝕底?

平到權我都係唔走, 呢個冇問題, 香港都係我屋企, 就算我有我都唔想走, 但當你揸住一本full citizenship嘅英國passport, 你喺香港某程度上真係乜撚嘢都做得

英國工黨話唔支持留返畀中共政府決定
你唔畀子彈Tom Tugendhat咁仲有邊個可以畀??

同場加映英國少有反擊

跟住呢段Q&A有好多巴絲都有post過, 對唔住搵唔返原post人, 冇問唔到你可唔可以借嚟用

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code
喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

請大家謹記, 簽咗未必會成功, 但係唔簽就一撚定唔會成功

香港人加油
五大訴求 缺一不可

利申: 自己99年出世, 一家四口得我一個冇

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

叫哂d fd簽喇已經

P牌仔推

衷心感激

本身都唔想出post, 但係睇到美國國會啲簽名就咁快, 英國呢個就慢到仆街

Tui

我都唔明點解無人簽

簽左
其實大家放上Twitter 俾的英國人仲快
我地塘水滾塘魚 要簽都簽晒

我都想簽,但係我唔係英藉

佢又唔check你係咪真係英籍

我冇野講

前日已簽

93出世 我無 我父母無

faecbook 見到好多人未簽
幫手叫大家簽

Done and push

唔知你巴定絲不過就算搞基我都會帶埋你走

Push

快啲簽

Push...

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

一早簽左，推

已簽了

Signed

名已簽，推！

tui

多謝唒 不過我去唔到都會送大家走

簽咗，重差好遠下

屋企人唔見咗本BNO十幾年

唔見咗都可以續返

咁就好啦

Pish

睇返bno資訊網同埋連登post睇下點樣做，即刻去！！
救得一個得一個

Only British citizens or UK residents have the right to sign

因為呢句

睇緊啦

簽左

搵唔到副署

啱國籍有正職嘅人都可以試下，唔一定跟佢嗰個專業人士表，不過跟咗就最好

多謝樓主篇文

要同大家講照簽

多謝你睇唒
估唔到有人會睇曬
真係語重心長

多謝你不停推咗呀巴打

P牌其實推唔推到

我都唔知不過有人關注我已經好開心

其實改個標題好似好d 唔洗verify citizenship都簽到之類既標題
我諗好多人都以為要verify citizenship所以冇禁入黎睇

好多謝你嘅意見即刻去

咁唔係英國公民/居民的確suppose唔簽得嘅

一早簽左 乜鳩都簽

P牌 有BNO 已續 已簽
如果有一日真係平到權，而我未有另一半，我會選擇帶走呢700+既人。
我地唔好掉低佢啊!

麻煩大家繼續去新post幫手推

[文長] 唔洗verify citizenship都簽到英國國會BNO平權

612 721 811
光復香港

推，成班follow 大波madam都唔簽，英國戰線輸埋真係集中營hehe都似

唔好比子彈中共

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

光復香港 時代革命

香港有304萬英國人 可以影響一生 救埋97後

簽！

幫推

簽左 支持

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

我寧願同700義士hehe帶佢地去英國都唔要集中營hehe

多謝絲打提醒
漏咗最重要嗰句

清個排版好掂一定好比心機整
Btw點解個網一星期前就話等半日回應, 幾日前就話等兩日, 啱先再睇就話要等四日先回應既

push

一定要

兄弟爬山 各自修行
BNO GOGOGO

整咗成個鐘，嘔心瀝血

好想話畀所有人聽bno平咗權之後嘅重要性同優點

好想所有人知道bno平咗權唔係淨係得持有人有著數

好想話畀所有人聽係有英國議員關注

好想所有人知道我哋唔可以蝕咗道氣

仲有好多好想

雖然我係99冇bno但係都要話畀大家聽

幫大家做好曬功課

真係跪喺度求你哋簽個名同埋續返

清可以喺google search返十個月前另外一份bno平權， 政府回覆嗰度其實唔使太在意因為佢都係鳩hea你一句，送到呢個聯署入國會等Tom有子彈可以打

進度太慢 宣傳唔夠

啲人走撚曬去大波madam， 咁搞法乜撚嘢戰線都收皮

我同你一樣冇bno但係都係要撐
辛苦哂巴打

已簽，一齊加油宣傳下

真心文推！

今晚會叫埋屋企親戚朋友簽

去英國國會搞個多聯署，迫英國宣佈中方違反中英聯合聲明

幫推again

今日推到5萬

有冇巴打幫手Share去reddit

平左權都應該唔俾得下一代
一俾香港人就成幾百萬做左英國人
然後又娶/嫁大陸人下一代結婚生仔
搞到大陸有機會影響英國政治
甚至操控選舉
所以平權對英國係好危險

我認為頂多修改BNO條款 e.g. 留五年就可以有居英權 或者開放有限轉BC quota (專業人士優先）

已簽，幫推

所以97後班手足其實無機會有⋯⋯

當年好似除左BNO （97 前出生任何人都可以申請）亦有唔知係咪五萬個BC (專業人士only) 哩種BC可以傳比partner及子女（咁就有97後）

係，同公務員
所以BC係真英國公民，對英國有用嘅人已經吸收左
所以唔好太大期望住

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

全家都冇

我其中一個夢想就係過英國開公司
之後除左請當地人 就專請義士

5萬個quota都唔爆

利申 老豆有拎 佢同我講

Push 已簽

Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

呢段想點？

我都想知

bno簽得?

佢講要british citizen

無人去申請定揀唔啱人？

無人申請
我老豆仲要笑9佢地蠢

有冇人解釋下

47,561 signatures

//Steve Double, a Conservative MP, said he would take the petition from the campaigners in Westminster and try to place it in front of Parliament.

He said: “I think now is very much an opportune moment if ever there was an opportunity to make the case it is now.

“Both with events happening here in the UK as we are planning to leave the European Union. We are reviewing our immigration policy.

Demonstrators from Hong Kong, who hold British passports, have demonstrated in Westminster in anger at “Chinese nationality acting over our status”. Campaigner Ling said: “We were born in Hong Kong before 1997, so our only nationality is British.

“We don’t accept Chinese nationality acting over our status. We are British.”//

就算修改條款都好，起碼畀大家一個機會

其實我有諗過可能要阿爸阿媽都持有有效bno，子女先至可以有，或者佢哋先至有資格轉bc， 再加埋抵壘政策就可以防止一啲其實唔係咁想去嘅人/

追

係嘅話就不枉我用咗成個鐘打出嚟

巴打有bc真好

啲人無BNO唔簽
又唔諗有BC後會通婚救返香港人

隔離post都好似有講，呢段唔係打得咁靚

今次單野鬧到咁大
可以搏下逼英國收香港人
老老實實交7年稅先有福利好乜都好
都好過行行下街比人斬入icu
or比人拉入警局輪姦

所以我喺頭幾段已經同大家講咗bno變bc嘅好處，同埋大家可以做到啲咩

700+義士

呢位巴打心水清

就算雙親有bno，都唔應該俾下一代
好多藍絲有bno，甚至bc
香港仆街，無理由要英國為我地攬炒
英國人實會咁諗

推
搞咗咁耐都係得咁少人

DONE

聯署一分鐘，唔洗被送中

831

而家先 4萬8

推.. 叫曬fd簽

再幫推

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

為左香港好就簽，唔係次次美國都咁好人幫香港，當有大批BC喺香港，英國唔會為左唔得罪中共而唔出聲。
我地要喺10月1日前平權

推上熱門！！

Push !

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

0

0

所有人同我拎去洗 各地區的TG群組

I can’t sign it as it said I’m not a Uk citizen.

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

推呀

你哋同我快撚啲簽咗佢

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

脫支大行動

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

冇bno幫推

輕力一推

我簽左喇
你呢？

無人簽

00後叫埋父母簽

推俾親戚朋友睇

又圍爐，出去各大平台呼籲好過啦
已簽

推一推

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

pish

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

停簽呀各位

得閒進修下英文

58,652 signatures

有人又話係伏既？睇左內文先啦

DLLM 想自己玩死個居英權 你咪簽囉

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNC，但係成功就係BC 啦

推咗上國會先

時機一過，輿論冇咗就冇人討論

再伏最多咪繼續BNO，但係成功就係BC 啦

金翅仆街鳥

補返link，推上國會

其實你有冇睇你copy嗰個po嘅內文？睇完仲會叫人停簽？reading 0?

補番

有人話無所謂照推，國會有機會傾先有下一步

利申: 未睇清楚內容簽咗跟住後悔，因為好多英國人對BNO零概念, 由其Brexit就係想趕走班歐洲佬，對BNO一知半解嘅英國佬見到個description會反感, 心諗無咗班歐洲佬又走返班人入黎搶食 (以上係人在英國生活體驗返黎)

Sor9未組織好

雖然我支持咩方法都試，不過我係未睇清楚內容簽咗跟住後悔嘅

好多英國人唔熟香港回歸，對BNO零概念。公投Brexit係想趕走班歐洲佬，收緊移民政策，對BNO一知半解嘅英國佬見到個description係會反感, 心諗無咗班歐洲佬又走返班人入黎搶食，所以唔建議繼續用呢個petition (係英國生活從而得知些少佢哋點諗)

你哋簽唔簽自行決定啦

我都係英國生活，但我睇得明個petition內容... I seriously think it just gives them an idea of how many hkgers are hoping this to happen before it’s too late.

Brexit 公投前已經係英國，身邊人知道結果係out of EU冇乜邊個唔係嬲到爆, 話班廢老想搞殘英國，後尾開始好多大型示威同social media campaigns都係抗議Brexit

有英國朋友話佢地會感到羞恥如果佢地pm冇為BNOs做任何嘢...

不過可能大家群唔同堆姐

推!!!

Only British citizens or UK residents have the right to sign

個petition 係要英國人簽。英國人好遵守合約或法律條文細則，所以如果最終發現大部分都係香港人簽，佢哋會反感，無論你有多合理的理由去解釋。

與其爭取full citizenship 不如爭取在英國工作及居留權。這樣對大家都有利。

59,302 signatures

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

段partition 英文係咪有啲問題，定我英文唔好

就黎60000了
快簽

推上國會討論

香港同香港人已經時間無多

英國報紙，議員同國際輿論唔係成日有

今次聯署上唔到國會，隨時冇下一次

未簽嘅人請盡快簽，支持BNO 平權！

推推推，最後唔夠人就有D可惜啦

其實段野下面有個description, 寫住：
"Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then."

推推
觀塘見！

全家無bno 幫推

簽簽簽！
簽左又唔會少忽肉

加上近排已經發生太多次奇蹟
肯試就可能有奇蹟
乜都唔試就肯定食得屎

我都係，99出世全家人都有得我一個冇巴打You are not alone
點都建議有BNO嘅各位續咗先、簽咗聯署先，你哋都唔想同家人愛人被逼分開架係咪？

更何況好仆街咁講，後生嘅做錯乜嘢要為班當權嘅人渣同死都唔撚肯醒嘅廢中廢老去賠上自己條命？佢哋唔會珍惜我哋對呢個地方嘅愛，反而只會因為見到好多手足顧慮民意大局而一直有恃無恐落去。手足們都愛呢個地方，但好可悲嘅係而家最大粒最有影響力嘅大部份都有條後路咁一直親中賣港掠水。我哋仲當佢哋係社會一分子、仍然願意捍衛佢哋都有份享嘅自由，睇到手足們嘅善良品格，但班賤人唔撚會珍惜更加只會打擊我哋。咁既然佢哋咁唔想我哋為呢個地方付出、覺得我哋做緊嘅嘢係殺佢哋全家咁嘅，去到爆個日就自己顧自己啦佢哋有份搞到香港咁撚樣，俾佢哋去到2047唔走都半隻腳入棺材，就咁將個爛攤子塞鳩俾班細嘅，到時又係做乜都屌。佢哋乜都冇承擔過冇了解過、踩完人就想人哋為佢哋賣命？我哋唔係popo，唔好話well唔well係根本not even paid for that。真係以為日日屌手足老母助紂為虐賺陰騭錢發賣港死人財，唔會冇報應唔使付出代價就可以嘆一世？今日唔報時辰未到咋，他日唔係報落佢哋自己喥，係報落啲子孫喥，活該架。佢哋作嘅惡孽應該由佢哋自己受返惡果，至少唔應該牽連到今日中小學甚至更細嘅小朋友、小手足

當然，因為愛呢個地方，而家我哋有能力嘅盡做先打咗先，真係爆就帶人（特別係 細路）走先。班人渣咁撚中意大陸呀嘛，俾佢哋留低擁抱大陸囉俾得大陸真係打得贏真係收返香港做市，佢哋又做唔做到香港咁耐以嚟令國際讚賞嘅嘢、有冇辦法令國際信任佢哋？從來可以令香港生金蛋嘅就唔係單單一個地理位置，仲有更加重要嘅英殖背景制度同人本身。人走撚哂英殖背景制度又唔知咩嚟唔會識用識守規矩，淨係識生人霸死地有撚用咩我哋起碼班細嘅走到，做到歷史見證人，肯努力邊喥都可以咁吃香，支滅之後我哋冚家返哂嚟建設香港

各位手足，明白會好攰會絕望，有咩事唔好自己鬱住，同大家傾下你唔係自己一個，生命好珍貴，我哋要比敵人更長命睇佢哋折墮，同意嗎？我哋一齊拖住大家行落去，好嗎？

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

呢段係咪有啲威脅咁？定我英文差？

絲打講得好
97後要係大灣區共享榮耀

推推

我早前先再申請返bno，本嘢未到手，要多兩三個禮拜到手才有得簽，可能有些人和我一樣。另已呼籲有bno的親朋去簽。

比幾佰萬人居留權，咪再發夢啦

巴打就算你當我發夢都好, 起碼簽咗有希望先

BNO平到權嘅話可以com在港出生嘅現任伴侶跟自己所生嘅子女加埋入BNO喥，唔理97前後啲為咗層樓落嚟假結婚嘅腥港人想走呀，搵人結婚囉，但結到都要過埋IELTS架唔係都係走唔到架傻豬豬而且仲要證明埋夫妻關係係基於感情而唔係利益，有冇情書呀攞撚哂出嚟啦

利申，自己另一半係大陸落嚟，但黃到橙邊喥出身唔係一切，重點係識思考願意做個有良知嘅人

冇另一半

提升bno國際認受性
ttps://
請支持同share bno免簽進入美國讀書/工作等

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

up

簽咗

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差10100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差8300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差7000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

清我好多謝你喺我兩個post都咁落力

仲差6700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差6400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH